又冇人知道周星馳呢幕係邊套戲

周星馳去餐廳叫餸
但係佢唔識睇menu
於是佢亂咁叫
最後叫左成枱湯

龍的傳人

有冇片?

冇

有，自己搵

唔係李小龍既咩

猛龍過江？

李小龍下話..

唔係好記得 係咪打Norris嗰套

龍精虎猛？